有冇諗過點解警察完全唔阻止人衝擊立法會？

隔離post有人話認得立法會出邊有幾個”示威者”係同尋日去撐警個d有冇source?

衝既未必係鬼，不分化，但要清楚自己做緊咩

隔離post有人話認得立法會出邊有幾個”示威者”係同尋日去撐警個d黑幫有冇source?